美斯當選IFFHS2011-20最佳球員，C朗排名第二小白第三

美斯贏我都貼
唔好話我偏心了

尼馬第4

林鄭聽日唔封區係咪要叫佢國母

咁事實美斯係勁過C朗

至少合理過之前沙拿拎第二嘅世紀最佳排名先

蘇9 嚴重被低股

頭4名有3個都係我巴塞

袓記得C朗廢到呢

美斯可以帶起隊友

阿根廷個班太廢帶唔起

得班英超神射手，意甲神射手，意甲mvp
點夠班夾球王

咬咬呢？

冇左哈維

秒

10分認同 點可能無佢

我朗勁啲
美斯得兩個隊友
我朗有三個喺度

話時話你又夠鐘跳樓
仲唔去

保方咁老都計你講撚哂

Ramos 都有第5

So9第5
其他全部退後一名

冇沙維冇蘇9

帶起左古天奴同基沙文未

基沙文近期回勇

支持

沙維全盛係08-10
但蘇9點可能冇
佢呢十年一定勁過伊巴啦